今日既淘大，等於當日北角福建佬事件一樣

要去無人阻到你
但只能講句睇住自己人身安全
十月一唔可以無左你